(重開) 你知道嗎? 每對峙60秒，黑警就多1分鐘築起包圍網

對峙嘅時候，唔同我地只可以你眼望我眼
黑警內部係會進行溝通、會整理資訊建立圍捕計劃、會調動大量人手
所以點解好多時明明黑警人數、地勢上都佔優，但都會拖一排先做嘢
佢地背後其實做緊好多嘢，只係前線視角好難睇到

黑警缺點係在於前線要等order
如果我地對峙俾佢拖時間，等於讓round俾佢提高勝算
所以先咁多手足一直強調hit and run
只有利用我地流動性高呢點，擾亂狗隻部署先有勝算

發覺好多人都搞錯be water意思
唔係叫你見到啲狗準備衝/衝緊過嚟先鳥獸散
係成個群體行動模式都要be water，針對狗隻由上而下指揮緩慢呢個弱點
要出其不備令狗隻行動計劃失效，無辦法迅速應對

試著說：「Hit and Run」
不要說：「我地要守住呢度」

試著說：「齊上咗要齊落、不受傷不被捕」
不要說：「前排會幫你頂住，你地走先」

戰後再推

推

Push

pish

當唔少人開始諗「幾時撤」其實情況已經好危急
要即刻轉去下個區域

道理就係人都知 實際就無可能做到
手足都係無組織無架構無裝無信賴
出到去隔離係唔係黑狗臥底都唔知

push

諗定有包圍網點走

不要陣地戰

be water 講撚左成年咁滯都未撚明

之前明明成班坐火車拉上深圳
但無人出來講
亦無人搞一個年輕失蹤人士群組

我發覺香港越來越多生面口人士
唔係叫人捉鬼
但無人諗過可能兩邊都係對面搵人搞
至在維穩費出數?

同一個地方 停留頂盡十分鐘就要撤

陣地撚不嬲唔使救你亦都唔會勸阻到
裝備不對等以為可以同警方對峙，好熱血呀
實際上人哋策劃緊圍捕
你救完佢都係再送頭

可能有D人經驗唔夠
所以要成日提醒佢地

要走一齊走，再冇勇武保護和理非走

on9

今日時序
2043 旺角站封站
2053 防暴狗推進

推 無所事事請走

721 831

推，完成目標就走得啦！唯快不破啊！下次繼續！

逗留十分鐘好走

呢個真！
不過差佬係當戰場
見人就開槍，根本沒辦法可以抗爭！

年輕人沒武器 好難對抗一個軍事組織

推
重要嘢講多十次都要

豉吹陣地 = 呃ot 既呀sir
每對峙60秒，班狗就有多一分鐘呃ot
手足 上水狗屋
你地咪又係做完野就即走
切勿留守玩陣地

唉

走個陣要反跟蹤啊...

會有人屌你, 咁另去前線講囉

要速戰速決

岩

Pish

相信出過嘅都會認同

同意

S

推，同意

真 未計佢地打左大半年已經打到熟左個場
知幾時要推進幾時停
有咩死角位etc

推返呢啲post上去，望到個熱門都嬲

人地plan 你就閃

popo 要plan beirfing 先行動

推，冇出去嘅都要學嘢
記入心！

等佢行動就遲啦

落場講啦，上網講手足睇唔到啊

推 周圍走 一定贏

應該要印去現場派

Push
係要前線所有人be water
到下個地方再做野

佢行動得即刻已經plan 好曬

有冇人答到我樓主係咪五毛
見其他po有人屌peter仔係五毛

其實係常識
但唔知點解大家都唔知

係
fc左 要block

Push
勁撚快

頂盡十分鐘要散

推到前線睇到

Push hit and run

有用POST ，推

對唔字

記得反跟蹤
記得反跟蹤
記得反跟蹤
記得反跟蹤

被狗咬，各位認人

朋友經驗係要做主動提出意見嗰個

你係現場講囉

推哩個

一早影哂同澄清左落晒車

之前中大一役都係咁做，點會沒可能

831

推唔郁

推
基本上每次一開始鳩企就要alert
自己要知自己做緊咩

佢地打大半年打到熟曬個場

地面行動頂盡10分鐘
地底/裝修行動頂盡3分鐘

齊上齊落 hit and run

要不斷轉場移動

p

yes
轉都轉遠d

黑警係啲暗角位係最驚俾人偷襲的
反而係大路佢地裝備優勢係完全唔洗驚

又損兵折將喇

即係不斷 update workshop？係咪好似上WATSON SHOP

一定要hit and RUN!!!

其實係 不過出到去好多人會覺得多人就無事 但事實上佢都係照包你咁多人 所以真係做完野就走去第二度 咁多人佢一架狗車落地跑又唔知拉幾多個

好似打牌0切夠十七隻 X 2 row

制度規則是對家set的
所以制度內先係沒辦法可以抗爭
我地hit and run反而可以一搏
成日叫人散水授權泛民作政治協商就係真正既鬼啦

Hit and Run

邊度？

有你唔知姐

走啦。咪留同一個地方

Hit 完點到要run 唔好留在hot zone

其實你好地地開post幾好

平時應付你仲要應付埋班五毛令到大家好辛苦

係，最好既方法叫佢走，
係大部份人走，
去做其他野

推呀

消息！！！！

幫手推
有鬼家長車

推
林鄭 黑警 冚家剷

hit and run

8個月了

再推

出現了
Be water

其實好似6月9咁 由告士打道到銅鑼灣都唔係陣地啦

我只係記得死去既義士 希望要取消功能組別

尤其是遲啲仲多裝甲車 手足機動性同攻擊力要升級

記住要be water

push!!! Be water

Z

旺角而家每個大小十字路口都重狗
希望手足小心及考慮轉場
另外街坊裝吊住佢地尾行左陣
聽到walkie比左order佢地話要小隊形式圍住旺角內外係咁巡
之後無再跟尾自己行就大約行十幾二十秒會見到一個小隊
每隊人數約3-6人
尊重手足任何決定
希望以上資訊幫到你地

推手

不斷轉陣地

Hit and run

Be water my friend

Be water

啱聽

Be water
Be smart
Be safe

hit and run
P牌正評唔到
推！

多謝幫推

推！！！！！！

半年啦 重未學識？

hit and run

今晚突如其來咁多人
事前冇得部署
絕對係be water嘅體現

的確, 人地又企係度, 你又企係度, 對方其實係部署緊, 你呢?

所以目標為本, 做完野就收工返屋企訓覺

推
真係要留意哨
唔好陣地太耐

戰術POST 幫你推

.

Psu

真

留名

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

pushhhhh

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

根本冇咁多左膠

唔怪得俾藍屍話腦殘，原來連個腦都未開

擺明係五毛講D假野破壞討論

推 由啲on9沉

速戰速決

都係果句，Be water 唔係只係得一種形態

又一個腦殘，唔啱聽就五毛

哩個時候傳fake news係咩心態

有用po推

係好多一般人冇危機意識 好多時都係鳩企多 完全冇走動亦冇咩諗住郁都冇諗住有任何行動 好似齋想食花生做戰地記者咁

啱呀 所以要隔一段時間換位 唔好齋企

手足要建立戰略意識，打地區戰要用最快速度係戰略重點set RB, 而唔係單純跟着人群亂set RB

比如圍完太子狗屋要盡快搵一半人退落亞皆老街十字路口，跟住更加重要就係要搵先頭部隊搶埋窩打老道十字路口，咁樣狗包夾同埋增援嘅速度就會被嚴重拖慢

另外冇必要過分迷戀退入內街之後再次衝出彌敦道， 手足極多時候都無視渡船街同埋洗衣街嘅重要性，好多時候狗都會利用依兩條街進行初步包夾

唔好陣地

支持

自己搵啦伸手黨

香港人終於學會思考，多想一步點做了

其實一早就要咁做，只可以話，人人有心做，人人都可以勇武，真正勇武其實只係一個突破到自己框架，認真了解武力嘅人，運用武力同學會克制嘅普通人，佢哋要和理非都得，勇武同和理非只係一個多餘嘅自我定位，係一個限制自己，比自己嘅鎖，記住，警方眼中唔會分你地係咩，只係一個yellow object，但我方就希望唔好再幫自己做限制，相信人類天生嘅能力，唔係紀律部隊又整咁多階級，又無經過訓練，呢啲只會合作又難合作，分工又難，容易混亂，甚至因此而Team Kill

人類真係得意，現代人有槍都可能死起猛獸下，咁古代人無槍人類又生存到而家？
人類要打唔難，最緊要係突破自己，例如，香港人有嘅車比政府一定多，如果一個車撞埋去槍又係咪咁利害？，香港多高樓大廈，掉大量致命武器落去佢哋唔會死？關鍵係敢唔敢做，日本帝國侵華無武器都會神風突擊，關鍵於事件要迫到兩方地做非尋常嘅反人道行為，六四可能發生，美國就會有直口介入，香港越因為政府反人道，英國幾咁奶共都唔可以唔比事情重新審視「中英聯合聲明」

push

其實當d狗集中力去咗旺角
其他區相對上一定鬆懈咗

每次俾人打柒都會重覆再做
真係好抗爭 好熱血

所以先話要停止出嚟打

兵貴神速
唔好停係到
不停hit n run

每六十秒就有一分鐘過去